今晚將軍澳都幾兇險

依家已經多狗
悼念完好走啦
手足在天靈都唔想大家俾狗拉坐48

1806 #將軍澳 尚德 2豬 1EU 3私向尚十行駛
1811 #寶琳 黨鐵大堂十防暴 一黑衫男寶被搜查中

From寶寶channel:

#警暴提示 🛑🛑🛑
現時已有不同警區的大量警力進入將軍澳區，大量狗車已到尚十及附近位置
勢必進行大圍捕，本頻道不建議手足進入將軍澳區，如不熟路者更需要考慮自身安全

悼念是心意，同路人無需在尚德留戀，勿忘初衷
#Bewater

哨channel link:

推

#寶琳 #狗屋資料
1812 2衝上面載滿速龍 其中一架車牌PTU 4

唔驚, 盡打

1814 尚德邨 尚禮樓 2套 上左4樓平台 二十防暴

打？
俾班狗打就有份

Push

依條5毛狗嚟

無車係手足弱點

Good morning sir

push

坑口好多防暴

所有人都要評估下風險同成效
值唔值得做

Fuck you, dog

pin this la

又係依隻弱智狗

屌你老味黑警成l日ot 你話會唔會屋企老婆同隔離屋鄰居有一腿？

狗車多過區內的士

有本區人建議大家睇路，基本上本區人都唔會走得到，佢每五十米set team人係到咁濟

悼念邊度都得
唔好浪漫主義得唔得香港人
邊有人知對面set哂陣仲入去

請pin左佢，雖然外區人都未必明啲位

靠手足你一夫當關

個人覺得轉場啦 啲狗多到。。。 估計連花都擺唔到 想一黎就大圍捕

基本上都係rb 死守屌狗 之後大屠殺

唔好入

要知道佢依家好多便衣狗
依家應該區內啲屋苑都set好陣

依家跨區風險太大

講真 連將軍澳人都未必走到

之後上連登開po話好慘 好嬲
但唔諗改善方法
之後再loop過

所以我都無推 近幾次都大伏

Tui

我咁睇住尚德都未必走到

Think and be water

秘密警察

發現便衣警察秘密!

將軍澳d狗又喪

真係。。。

幫推啦

精神承傳唔應該受到地方局限

上次入埋樓咬人

小心

TKO 好兇險 好多時都係依度出事 熟習下地形 先好去 仲要唔好落單同埋記得反跟蹤

調景嶺地鐵都好多狗
大家小心

空城計啦，悼念唔需要拘泥於地方

會唔會琴晚特登高調拉人
今晚引大家出黎圍捕

聲東擊西

照上

29號係班狗輕敵先打到
今日佢地提前準備曬

BE WATER

放負能blocked

落街都成問題

29仲要係旺角咁大個場
尚十真係玩到冷氣軍師都熟路

其實咁係最好 嚟個十八區

已經唔係熟唔熟路
就咁睇佢包住曬 分分鐘你當區居民都冇用

有無共識 今晚到底點

區外人應該入都入唔到尚十

今次上定會上樓，反正佢琴日都上過

就咁睇重狗到仆街 （未計便衣）
區內人都未必走到

推呀

Good morning dog

地鐵站一出就一直ss到天黑

傻撚咗？

要好小心，因為就算行過都拉鳩你

根本一落樓下就有狗

唔駛玩

我都想我係錯
我想今晚冇手足俾狗拉
求下你哋

都似，等啲人嬲到點都要出
係咪可以調轉諗，啲狗集中喺一區，其他區咪少左人？
話雖如此，十八區開花又好難突然開，分薄左人數，就好難聚到人，我有幾次聽人話開花，最後自己個區係乜都冇

即係今晚打唔成？ 真係好重狗 我都唔太建議打 利申唔係散水撚 但有無必要明知送頭都出呢

你隻狗都幾明顯

萬事小心

啱啱行咗一轉 基本上所有路口都有狗車 仲要成街便衣

擺明 尋晚大部份根本無足夠料就狂拉

打你條女

重狗
仲入唔入黎送頭自己諗

死狗行開啦
畜生

打乜鳩
比人打就有份

18區悼念啦

依家上網一吹雞
就至少有兩三隊綠狗半個鐘內落地
真心難開花

捐返入你老母臭閪度啦死黑狗

屌你老母咩 全世界都知你係邊個啦柒頭

打撚...
咪入呀手足.
班畜今日晒行馬

呢個咩apps

手足在天之靈係想大家報仇
諗返起當初班仆街係到摺紙鷂，叫人唔好開花
手足本來就係枉死，摺幾多紙鷂都係自我安慰，根本無安息過

區外嘅話有個心就夠 唔使特登去將軍澳悼念

佈晒陣啦, 已經好多架豬籠圍住

應該唔關事，琴晚佢地已經夜一夜諗住大家訓醒，點知有大埔手足夠醒督爆左，跟住串連番晒咁多區先覺得高調

唔該大家醒少少
唔好再懶係野咁留係果度

今晚搞唔成

黑警肯定回馬槍 尚十不要陣地

五毛贊成的我們便反對

agree

絕對比佢地報既仲多

成個tko重防，唔好送頭

唔好亂入
29號打到一黎班狗輕敵無準備
二黎個度四通八達易走

區外人入去唔識路好大鑊

咪撚陣地
陣地既唔好要人救

有班傻閪港豬和理非驚呢樣驚嗰樣 預咗失敗架喇

安全為上

推 手足小心

坑口地鐵站有十幾隻, 仲有幾個係架白色私家車入面.

各位小心

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

BackupHK
個app佢之前俾apple落咗架
其他選擇
Web版：
Tg channel:

真係好撚多狗
無論大家鞠個躬就走定係打算燒狗竇都好都要萬事小心

今次真係稱得上送頭

Hi 5毛

有然監控鏡頭位置？

將軍澳隧道一封 市區有咩事 狗仔都未必出得返切

千其唔好封隧道同周圍開花！

g持呀蛇 炎症執髮

伏嚟啦

唔好送頭，萬事平安

你入左尚德未

佢地本身五個總區都有綠狗standby

正日轉場悼念可行？

隔日/早一日現場獻花？

你輸了...

上個月都冇咁多，屌你老母

點止伏

黑警直頭佔領咗尚德路面

一早block左你個冚家產

各有各做

Thanks 巴打
除咗報嘅呢啲
仲有無數便衣狗

玩高空戰

唔好比地方限制
唔一定要將軍澳
依家打緊內戰
有時要理性做決定

又係你啊認輸師😂

你隻五毛都出晒名啦

坑口好撚多狗

除非真係十八區盡開 唔係既話班狗一定夠狗調

唔好用肺炎擋
事實上好多港豬已經食返元氣

運動場set咗

明知死地重要打陣地
重衰過poly

大規模仲唔叫高調？只係及時有人發現無被自殺

轉場!!! 去西環，東西兩邊走真係好辛苦，SIR!

發現轉場撚

今晚勿忘 申請轉場

呢度係防暴個班
未計本身有班便衣

今次係多到尚德街坊都未必走得切

講嚟講去都係元氣 你自己無食咪得 港豬從來都唔會消失

報撚曬防

你擺札花嚟睇睇

建議唔好有裝入將軍澳

thx

坑口黨鐵10幾隻

如果有一萬人去悼念 ?

好多人因為恐懼同麻木 唔再出嚟

8.4 將軍澳遊行 申請人稱15萬人參與

調景嶺都已經重狗
今晚成個將軍澳都重防,打唔過
開花揀第度

佢要人被自殺點會高調

就係及時有人發現先督爆佢個低調！

入唔到去

自己諗

呢條友今日係咁引戰 block啦

每個街口都有
外區要入既執生

我覺得入到去都會比佢地用不同名義拉，一係跟蹤再拉

呀sir 入咗去將軍澳開ot未呀 你班兄弟等緊你呀

啱
所以要小心
我哋要尊重前線決定嘅同時
都有責任提醒前線

你痴撚線睇精神科啦

力推

屌你老母老婆同你個女個臭閪

話你唔係黑狗都冇人死啦

收咗幾錢出post呀sir？

低調入高調拉呀

你老母比狗屌 生仔無屎忽

街外休想入都入唔到

拜祭ed野有心就得，地點唔使咁重視

成班又想交數

緊急法同中大𠴱兩次叫開到盡
但大多數嘅區都係𠴱啲位
兩邊都玩到熟

包灑成個將軍澳咁濟

計埋佢大範圍個浸應該300 或以上

推小心

你有無睇將軍澳啲Tg group睇下啲狗多成點？

樓主係上面貼左圖，啲狗多過你係維園諗住遊行，依家講緊淨係尚十都3隊防暴，未講將軍澳地鐵站個邊仲有兩隊，寶琳、坑口、調景嶺都各一隊，上面講緊仲未緊便衣

咁把炮你出去帶頭啦冷氣軍師

睇死你個柒頭而加咪又係食緊美心外賣睇緊 TVB

成班看門狗

警力已經大到你18開花都夠人

區外人自己睇路

8.4同依家比

真
特別係區外人
去返自己區連儂牆仲好

我係popcorn等緊你阿,到未阿?

SIR 快D 入去，轉好場通知你

睇情況啦 情況唔容許真係要變

建議一年一次搞周梓樂同陳彥琳悼念會！

支持

最近因為肺炎令到條街少左人 大家覺得抗爭好似冷卻左

但係點解唔試下跳出框框 唔好一定要勇武先好似做左野

如水 大家都好似無再提 對家變 個市變 我地都要變

文宣（唔好起牆） 黃色經濟圈 健身 反跟蹤 變身 踩線 好多野都可以趁依家做

保命緊要

帶左花諗住去

而家應該轉場……

齋尚德巴士站都70隻狗
自己諗下外圍有幾多

都係果句
見唔對路諗清楚先行動

唔好入 唔好入 唔好入

快啲轉啦 唔好送頭
太多狗搞唔掂

有花唔好入

已經咁多個月
浪漫主義依舊盛行

Good day 黑警

想要1次大遊行

1848 #將軍澳 尚德 20防暴祭壇停係度鳩企 身後有最少三籠兩衝

今晚佢地擺明吹恆大雞報返29號號

全方位企滿晒

手足即走
有花實過黎搞你

今晚活動:
800 名POPO 悼念周同學

多到唔使錢咁
Cls

等緊9月投票喎

個靈堂根本就7/24，幾時入去獻花都得
係都要係對家放晒重兵嘅時候入去

依家現場多唔多手足
乜都無去緊

洗唔洗增援呀

區外人唔建議

你唔會搵到佢

#將軍澳 #尚德
1850 防暴入左垃圾站 有旗手

今晚算na都係

你班狗以為自己係主角呀? 你驚阿周同學mak大眼起身插你好過啦屌你老母

你想現實都可以做其他野

如果重兵將軍澳佈晒防
點知原來旺角先係戰場會點

一陣又話你分化架啦
吹雞就要到
重兵都要去
唔講今晚以為係理大救人

其實係
太子之前都係24x7有人獻花

買左好多通渠水今晚洗廁所

又幾有睇頭喎

重狗, 都係唔好打, 轉場!!

ot錢俾第個警區囉

如果次次8號都出黎做野 (祭祀除外), 咁就變左我地在明行動佢地在暗偷襲

大伏咁緊係變啦

觀塘九龍灣一帶多狗 有部份落地

寶寶請睇路

家下變咗popo 每月指定狩獵夜咁，
浪漫主義真係害死人。

冇點
一個鐘內2-300狗落到旺角
不過佢哋都會亂一陣
好似2.29咁

8 21 31 呢三日都係

1852 #將軍澳 今晚警方使用人海戰術，直接阻止人群於尚德十字路口集結，雖然愚蠢但極度有效。請評估風險並提防隨機截查。

#安全威脅觀察

個FD報
實際一定仲多

將軍澳 其實係…

去緊旺角之後將軍澳手足就可以出黎

最多亂一陣
佢地本身有狗standby
29號打到係因為佢地冇估到會打

係呀
3月唔悼(home office悼都得, 轉online), 留番下個月囉 唔會停的

現實就係將梓樂記喺心裏面

齋尚十都咁
自己諗下外圍重有幾多

佢地有得返屋企啦

做完嘢就走啦 安全番屋企最緊要

你要100%乾淨，無長者八達通，無gear，無「攻擊性武器」，無「偷人電話」，乜柒都無而你又有信心佢ss完你無借口拉你就可以入

但可能一放花就因為隨地拋垃圾，或者係咪都非法集結就拉你上車

將軍澳手足應該ready定空投，希望所有手足安全

別送頭

#將軍澳 #尚德 #PSHK
1856 現場有飛虎隊急救車🤔

對家預咗開大片

連附近 坑口 寶林都勁多狗

咁你出咗嚟未？

我覺得悼念同抗爭活動應該要分開⋯⋯
不如今晚就由佢變成一個純悼念活動，去到擺低枝花就算

有人覺得唔做出嚟就係遺忘 有人話在心中

個問題係埋去都埋唔到

轉場，唔好又浪漫主義

架車係點樣架？

似日軍等緊殺人

每個行動都要計下目標成效
睇返往績，獻花背後嘅成本係以數百個人頭嚟計，
真心唔知為乜。

比人拉先等於未完

關你事？
問嚟做咩

肯定今晚班狗會咬死人

問題你一落車個下就有狗抖

唔想再見到有手足被捕來日方長 呢場係長期戰黎 我地一定可以笑到最後

乜9帶風向？打黑警條女有咩問題？

手足獻完花好走啦唔好俾狗捉

都係嗰句 你要浪漫ok但要睇情況

既然大量狗入晒tko
轉場去其他區
無謂俾狗覺得自己圍捕成功

睇你點睇 我會話不被捕留全身首要

原來你都係黑警，打埋你條女

含完pk鄧條撚啦？

調景嶺站已經重狗，後生少少都會俾逗，小心，be water

其實尚德手足真係極限運動撚黎，但表現算幾好，佢拉親人都只有便衣狗成功

我完全封鎖條撚樣
小心佢

寶林果邊好撚多狗車

啱呀，行動前一定要衡量風險

但今晚咁重狗報防應該係近期第一次 你幾快都假

會喺對家見到佢當值

只要便衣set rb
黑警就衝 無理和理非定街坊都中招

都係𠴱句
人無事先做到世界冠軍

阿sir今晚守邊度

其實今日大埔都重狗

上次大屠殺都係呢招

反診所都叫有主題目的
但悼念幾時都可以做

推推推

轉場去porncorn

食飯

新界北同香港島兩個總區嚟

history always repeats itself

將軍澳黎講今次係最重防 絕對有港島遊行級數

轉場撚？你依家咪入尚德囉

推 都唔知出唔出好 上個月已經瀨過野

而家唔係你係隔離睇戲就無事 你唔堵路黑警都送你一程

個個月都係咁

明知山有狗⋯⋯
留得青山在……

阿sir你好
幾時升職?

咁主要都關尚德撚多數識睇個場對唔對路，印象中尚德手足試過幾次空城

拖你出馬路拉

你都on9，唔啱聽就阿sir？正一小學雞

區外人唔駛入去 去到都走唔到

間緊要諗清楚自己想做咩 唔好再鳩企喺到幫對家拖時間

小心

唔好做無謂對峙

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

由地鐵站行去尚十差唔多百幾二百隻狗守哂唔同位

將軍澳例牌會叫東九龍、西九龍同HKI

之前出去留到凌晨兩點除左食椒咩都做唔到 今次咁重狗真係... 對唔住周梓樂

唔企係度死守俾狗咬?

佢應該唔會怪你

今晚擺明係對應29號個晚被我地突擊

咁今晚應該係出東九龍

周梓樂在生都唔想有人入死地比狗咬

呢個真 街訪都照咬

停車場已經做左班狗基地

花都放唔撚到

痴撚線

仲有好多狗車入緊將軍澳

1910 #將軍澳 #尚德邨 #唐明街 #尚德停車場
機動部隊東九龍Delta 連隊開始行動
#蛋蛋俱樂部

#警暴提示
坑口站開始無差別ss市民，請小心

手足你已經好好
有班偽黃垃圾已經去返食元氣

總動員呃OT

有心想悼念既幾時黎都得
無謂係高風險時間黎冒險
唔想再有人受傷

屌撚你老母臭閪啊
祝你全家中武肺 長命百歲 百病纏身
生仔無屎忽 生女有賓周

唔好怪自己

咁重兵 各區狗屋狗宿點算

真係好撚多狗 要悼念有心就得 唔一定要出嚟 我相信梓樂都唔希望有人比狗咬 大家平安留係屋企 由班曱甴自己企
利申:區內人

唔好硬碰

威番次

坑口兩邊出口都有狗

悼念係心意 手足留有用之軀啊

將軍澳區議員都係咁講

#李嘉睿 #尚德 #呼籲
綜合多方哨消息
將軍澳現時部署超過300防暴，數量為歷來最多
建議保障人身安全為先

How about 太子?

我零願佢呃OT都好過有人比狗咬

運動場泊哂狗車
大部分尚十/廣明出口都有車

今晚將軍澳只要係街都拉9你

大家小心 唔好貪得意落街睇戲

無武力又無腦剩係定日子俾狗圍捕已經知

國家領導人級別嚴陣佈防

#將軍澳
1914 現時警力分怖

#市民教路
（關於廣明苑！！街坊落街要帶住戶證)
記得上次尚有事 d管理員匿埋晒唔開門
街坊一定要帶住戶證
麻煩提提街坊🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

1916 #將軍澳 #尚德邨 #唐俊街
有議員助理向記者表示有防暴警察豬籠車前「起到20支火魔法」。
#蛋蛋俱樂部

自己諗清楚班狗今日想點行動
但手足唔好亂捉鬼

自己條命自己決定

其他區本身都有綠狗standby
而且而家已經唔係8月一呼百應

我依家係尚德附近，可能我係商場企係度默哀，見好多人企係商場

明明係悼念，請問打乜鳩？

唔使上嚟講嘅

推，手足要小心

手足小心 實有便衣狗混入去

#將軍澳 #尚德
1921 車場平台，狗走後熄晒燈!

街坊自己都要小心

黑警9拉無成本

每個月都係咁仲得了嘅

希望留意一點
商場=/=安全

轉場啦喂

比你入到樓都唔代表安全
佢地可能每度都插晒針

無咩咁奇怪

好多人企係商場
商場佢上下夾攻你又係玩完

實插曬針
剩係防暴都咁多

班狗又想殺人

駁唔到

你又知係黃？

如果想行路去其他區又係難
去到嘅都已經重狗

上個月元朗咁
圍住出入口搞掂

今晚擺明引戰狗
走啦

全部人去商場

搵間黃店食飽先，不過岩岩睇好似得台式101係黃

今晚出全力

唔明

經過中大理大
唔好唔記得陣地一定損失慘重

Be Water My Friend

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足係咩屌哂你地老母就快贏支爆來了黑警死全家光復香港時代革命

唔好完全封
其他人唔會知
block+follow+report

推
今晚屋企張床要人

棄場啦

有火=可以告暴動

唔想反歸就轉場啦喂

唔明既咁自己努力
想死唔阻

即係想屈？

求其放幾支係度再搵隻鬼掉就告得

擺明

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家都明白幾危險， 不過唔可以唔做， 因為死左的係真心為香港人的人

行遠少少去POPCORN/海皮果邊有蜜蜜見(定甜甜見 ) 同泰COOL

咁今晚真係玩唔過

玩場算多手足
大家悼念完算啦
48唔好玩的

一來可能見手足無行動就自己扔
二來可能學你話齋放幾支係度屈手足

所以自己諗清楚點行動
和理非=/=安全
尤其而家死地

popcorn2有beans

食個糖水都得

點解明知死地都要做？
你覺得佢想睇因為獻花就成班手足比狗咬？

想問下popcorn附近有冇狗

你啱

Popcorn隔離個小學全部都係狗呀

#將軍澳 #黨鐵
1933 pop corn 出口有15-20 防暴

真係睇路各位

1927 #將軍澳 整合

- 唐明街至寶山路地下隧道4防暴戒備
- 唐俊街 25防暴 沿田家炳小學巡邏
- 寶邑路將軍澳站外 3衝2豬3私 停泊
- 唐明街公園出口巴士站 3豬2私停泊
- 唐明街停車場b 場對出10防暴隨機截查
- 唐明街公園天橋 5防暴 戒備
- 寶康路單車館對面4豬5衝約10防暴落地戒備
- 唐明街尚明樓 約25防暴巡邏 隨身用電筒周圍照
- 唐名苑單車路地下隧道往尚德邨入口 約20防暴巡邏
- 7衝3豬1白van 1suv停泊將軍澳單車公園停車場
- 至少10速龍進入停車場側大樓
戒備

⚠️#尚德 到場警力分區一覽⚠️

PTUD
PTUY <- 失控 馳名
RRC KW
Rail
KE

已經無晒行動， 連悼念都唔做， 成個運動就完了

明但有時要現實d睇

糖水同台式飲品應該最多...

1935 #將軍澳 寶康路尚禮樓對出10防暴戒備

咁可唔可以flexible D?

唔係唔做 係隨機應變 去班狗冇諗到冇佈署既地方做

坑口地鐵站4輛警車

悼念明明幾時都做得
點解一定要重狗時做？

推 小心 不被捕 不受傷

on9 logic

好驚

而加估計將軍澳約有300+(防+速)

衰d咁講
以d心態通常都係害死自己

黑警宣佈宵禁開始

真係要小心啲

1937 #將軍澳 #唐俊街 #唐明街 #尚德邨 #尚德停車場
停車場二樓有警察以攝影機從高位拍攝地下情況。
#丘品

Poly 手足已經用命同我地講浪漫主義唔work

宣你老味

Popo已經作出全面封殺， 呢個係我覺得我做到的事， 至於其他人做唔做， 自己決定

#將軍澳 #尚十
1940 尚十 大批市民被ss

都諗唔明佢哋想贏 成功報仇
定
永續運動

仲有便衣

唔好去,用自己方式悼念

poly其實大把機會散 同浪漫無咩關係

我講錯咩？
同宵禁有咩分別

take care

佢就係想你咁諗

係死唔認輸，最後衰曬

今晚一齊去旺角食宵夜？

張相

月月悼念，月月俾狗咬幾十件

有咩問題？

殺人兇手
啲狗但喺上面

from tg 哨頻

oic

pish

#將軍澳 #尚德 🔴🔴🔴🔴
1940 尚德停車場4樓有卧底便衣，blackbloc有戴帽 藍口罩，至少5隻

721831101111

請熟讀出門手冊

炸

玩遊擊戰 將軍澳好多狗 唔好黎俾人捉o查
去其他地方搞 係咁轉場

其實幾個附近商場都唔少

冇帶身份證出街？

真

今晚我地要撚狗 唔好入黎 等d狗行行企企 也人都捉唔到

#黨鐵 1950 update
下列黨鐵站開始有狗隻聚集，會截查市民
🔴🔴🔴
#將軍澳
1914 地鐵A出口十數綠狗ss
#坑口
1914 坑口地鐵站B出口 約20防暴 抽查黑衫年青人
1909坑口站外常寧路2eu2豬1白色van停泊有閃燈，至少4防暴落地
#寶琳
1945 寶琳站 一期對出
白色貨van UT4715 小巴VR3574停，A出口有7綠狗 藍色心口牌 搜查有袋後生
#調景嶺
1930 12隻曱甴黨鐵站B出口天仁茗茶
1925 A出口有20~防暴，有旗手
#油塘
1948 約5防暴走向油塘B出口駐守

獨媒姐姐比狗搞

只要黑警隻狗眼見到你就搞9你

頭先高登都有

1952 #將軍澳

尚德十字路口一帶，及將軍澳綫各站警力持續較重，估計會不斷作大規模隨機截查。警方應主要基於以下罪行作出拘捕：

👉🏻未能出示身分證
👉🏻懷疑盜竊（原因：持有長者八達通）
👉🏻藏有攻擊性武器（如：汽油彈、𠝹刀）
👉🏻藏有工具可作非法用途（如：豬嘴、噴漆）

前往上述位置前，請先自行評估風險。

#安全威脅觀察

唔好去尚德啦 基本上尚十範圍開始
每行幾步就有起碼4、5隻防暴
後生行過一定逗 black唔black boc都一樣
街坊裝嘅都拜一拜好走了

#將軍澳 🔴🔴🔴
1947 將軍澳 一隊防暴約10人進入單車館

手足要平安回家

屌你老母 死黑警 入翻你老母個閪啦

#將軍澳
1952 唐明苑空地對出15防暴戒備 有旗手 另外2衝1豬停泊

TKL拉咗個男仔
去tg認人

出消防車可能準備搞人

Link:

見後生就拉

單車館路 好多狗車
停車場入面好多狗 預先佈署哂
唔好入黎送頭 唔想越黎越少人

#黨鐵 1954 update
下列黨鐵站開始有狗隻聚集，會截查市民
🔴🔴🔴
#將軍澳
1954 將軍澳站c出口popcorn入口，查緊兩個市民
1914 地鐵A出口十數綠狗ss
#坑口
1914 坑口地鐵站B出口 約20防暴 抽查黑衫年青人
1909坑口站外常寧路2eu2豬1白色van停泊有閃燈，至少4防暴落地
#寶琳
1945 寶琳站 一期對出
白色貨van UT4715 小巴VR3574停，A出口有7綠狗 藍色心口牌 搜查有袋後生
#調景嶺
1930 12隻曱甴黨鐵站B出口天仁茗茶
1925 A出口有20~防暴，有旗手
#油塘
1948 約5防暴走向油塘B出口駐守

#觀塘
1950 鱷魚恤大廈屈臣氏外 數防暴截查年輕人身分證

寶林有吾少狗

#將軍澳 #尚德
1955 四樓平台兩男子被防暴ss

區外人不建議

瘋狂ss

#樂富
1956 樂富巴士總站對出 十幾防暴落地

08:10開始默哀，不在現場都可以一齊做

好多人
落黎喇！全部出黎！

區內都唔好啦 d狗亂咁捉人 無謂少個人頭

岩岩返屋企 10幾隻狗圍住我 身上乜野都冇先放我走

我明唔想手足被拉
但都要落場架....

屌你發夢咋下話

唔好起衝突

十幾隻駛唔駛

同d狗講

Cls 周圍都係狗

嗰班生蕃嚟

截止 2000 #將軍澳 整合
-寶康路尚禮樓對出10防暴戒備
-尚德廣場八方雲集門外約半百防暴駐守
-唐明街 唐俊街1豬3衝 停泊20防暴戒備
-尚智樓停車場間中有數名防暴照射白光
-調景嶺站 巴士總站 1豬 2衝 1白色小巴
-唐彩迴旋處 1巡邏車閃燈停泊

屌和你fake呃撚哂班狗啲口罩算啦

又推又撞咁 唔講以為遇到古惑仔

有牌

古惑仔你唔搞佢都無野
但班狗會主動搞你

2002 #將軍澳 尚德邨尚真樓外
尚德巴士站旁
最少2豬4衝3私停泊
約10名防暴落地分散駐守
約5分鐘前有兩名帶花黑衣青年被帶走

部分車隊資料：
衝 KE AM7358
衝 KE3/1 AM6292
豬 KE3/2 AM6748
衝 WTS3 AM8290
衝 RRCKE AM7754
私 WJ4299

去祭壇佢地係咪都會SS

pushh

停車場入面個祭壇有無人知點

我自己一個update唔夠快

日日悼念都得，使乜攪到次次俾狗咬手足？

10分後大家小心

大家都要平安
佢地想強姦好耐，悼念完好走
谷9死班狗

岩岩經單車館返
比5-6隻狗圍住查證

停車場多狗

次次出黎都有狗架啦
次次都死地
你閂埋房門搞革命啦

#將軍澳 #廣明苑
2010 5EU6豬2私廣明後門繼續停泊在寶康路

記住勿屌狗

#將軍澳 #尚十
2009 近富康行人路有20-30防暴

#調景嶺
2008 調景嶺地鐵站各出口約20防暴戒備

係次次都有狗
咁我哋係咪次次咁多人？
8 9月𠴱陣係
依家咩環境大家心照

#寶寶提醒 #將軍澳

為周寶寶默哀過後

如須離開將軍澳
請衡量乘搭唔同交通工具嘅風險

🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
黨鐵多個站已有防暴駐守出口
另外請留意自己有冇俾人跟蹤
🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑

鑊鑊打開口牌俾黑警佈署咬人，啲人被狗拉晒就真係無人再出嚟了

打你老母臭閪呀, sir

2010 #寶琳 地鐵站2衝2豬1小巴1Van停泊 10防暴看門口
豬 AM7251 PTUY 4/3
衝 AM7981 PTUY 4/1
豬 AM7175 PTUY 4/2
衝 AM8322 RRC KW1
白色小巴 VP3547
銀Van UT4715

#寶林 #黨鐵
2010 A1出口 3狗，A2出口 Cleae，B出口 Clear，C出口 9狗有槍

你個撚樣個個post都話輸輸輸，輸你老母臭閪咩，垃鳩圾放負撚

開打左!!!

咬人了

手足中伏被捕

黑警主動攻擊

睇唔切

預撚左

主動衝入去

cls

衝圭入邨
似便衣狗做左野

邊間播？

女仔

蛋gor
一人被捕,另外大量防暴狗衝入邨

戇狗狗

唔好搞咁多啦
嫌社會唔夠亂？

邊個位

又趕哂記者

#尚十
2016獻花路近尚禮 俾狗圍繩

香港人好自私無得救
唔好送命， 攪炒已成

次次都呢招

好撚on9 企喺安全島度又唔得

#將軍澳 #尚德
2016 廣明後門 近運動場方向 10-20防暴 下車或準備入村

唔好送頭

勿屌狗,注意安全

查緊個白衫 RTHK

狗思維：安全島唔等於行人路

自出自入

都無成本

#尚十
2019所有記者被叫過對面街 唔可以接觸獻花隊

2017 尚德十字路 60綠防暴作出拘捕行動

藍旗

佢地忍唔住了

藍旗準備衝警

藍旗,應該就快忍唔住

#將軍澳 #尚十
2019 警員稱封鎖線後既市民都否能離開
呼籲記者過對面志連
而在場既議員監察突然消失了
#獨媒

又大圍捕

根據活動前一日一定有高調拉人行動
今晚一定係伏
仲要已經佈滿曬狗 都無需要再入去

【即時新聞】一名手持白色鮮花的市民於將軍澳港鐵站內被防暴警察截查，後被拘捕並押上車牌為AM 7057的警車。

好大機會大圍捕射tg 搞到人踩人

獻完就散

傘陣己ready

又叫人走 又封鎖線人地

老撚土

有一大班夾哂搜查....

呢招玩左幾個月啦

要尾彩

屋村拉咗封鎖線

#將軍澳
2018 佳景路有狗截查幾個男仔

呢個真 班黑警等緊開炮

今日講左咁多次危險都咁多人中伏
唉屌

等送頭

有人倒地

高登live

高登live 一人訓地

大家比狗逗嗰時可唔可以除罩 認唔到人啊
逗完大家鐘意戴幾耐就幾耐

急推，大家都要見到

夾咗近300人截查......

推上去啊

#調景嶺 #黨鐵
2024 B出口7防暴 A出口13防暴

今日起碼最少拉一千人

#黃大仙
2024 黃大仙南館天台多便衣 有警棍手槍

刷數據

多得浪漫撚唔少

白車到場

傘黎做乜
散啦

#將軍澳 #尚十
2026 再次藍旗

好多人都仲以為去一去唔會有事

口角都藍旗

估計超過60人係封鎖線,應該SS,藍旗

黑警又出黎傷人

班狗咁小氣,直接黑都得

#將軍澳
2027 廣明苑對出防暴拉起封鎖線封鎖在場市民 但同時舉起藍旗指出正在非法集結

出現都係非法集結

唔俾人走,再舉藍旗
咩玩法

封住哂走唔到
成班要硬食非法集結

拜祭 非你老母集結咩

好撚白痴

Dllm一齊沖la 咁乖等ss?

人地一早佈置好哂 重兵 點解仲要去
佈置好哂d人入後之後點捉人 個佈防仲嚴過狗屋喎
今晚撚狗 過幾日後再黎獻花 唔係仲好咩出其不意

呢個玩法玩過好多次
不過今次係最多人

全部和理非 點衝？

講明中伏
但都要去

將軍澳手足唔好自殺，散水

已上白車

有裝手足唔好過黎啦

衝嚟做乜 阿sir

200個？

#李嘉睿 #尚德 #事件跟進
尚十到尚智樓停車場出口有約二百名市民被截停搜查

封鎖線內應該拉曬..

Be water

仆街肯定拉哂

一定

唔好落入黑警圈套！
各位手足務必小心！

又係上次大屠殺咁

............

d撚樣日日開post對唔對得著死左既手足，運動已完

上連登勿認真，分分鐘d post係班狗開

區議員去左邊

無啦，已拉200

點解可以咁仆街

上面有講叫全部人衝啊蛇你老母啊

我悼念完走了
唔明d人仲企係度做乜
梓樂唔想你地比人拉架，知冇

所以我唔會推

啊sir咁想打咪隻抽囉
唔一定要有活動先打ge

好似突然間唔見咝,咩玩法

柒頭五毛一早block柒左你啦

咗

走唔到吧

2033 #將軍澳 巴士站出尚十位置
30防暴駐守 另有約20防暴2分鐘前進入尚德邨範圍

尚德果個現場live緊
咩叫唔見哂

2033 #將軍澳 寶康路廣明苑外 1衝3豬 5防暴戒備

好多人仲排緊隊去悼念同埋有人住附近做緊哨

唔係唔走呀
8點09分默哀 默完
8點14分班黑警就衝入黎啦

次次都係咁，大把人中伏，香港人抵俾人食住

今次班狗多成咁只要諗清楚都知就算獻花都應該早去早回
一留就仆街

重要有班人成日出黎講以d情緒主導野
真係害死好多人

勿屌狗,佢地好脆弱嫁

其實仲衰過陣地 陣地都係你佔個地方 人地想攻入黎
今日係人地陣地 你想攻入去 仲要係人地想你入去 跟住捉你
好無謂送呢d頭

未悼念先註軍
香港皇軍

你根本有心鳩拉

請善用起底功能

問題就係果個位本身危險
點解一定要今日同果個位做

又多一批狗

算啦，入去48無咩事應該出得返黎嘅

一早應轉場

#將軍澳
2035 寶康路1衝2籠轉入尙十

block咗

2036 更新 再有10防暴進入尚德邨範圍 有長槍圓盾胡椒噴霧

我11分走啦

而家係公眾地方行為不檢

預計狗會Call大巴！

送你老母臭閪咩
已經排隊拜，拜完即走，未到祭壇就set封鎖線，然後話手足想攻入去

用吓腦就知依班唔會拉啦

你發夢既野冇人想知

#將軍澳
2036 將軍澳廣明苑對出 防暴拉起封鎖線封鎖在場市民 指揮官指出將會對所有在場市民進行搜查 當所有人搜查完成後 沒有犯法的便可以離開 現場大約有200-250人

認同
咪順延一日
睇吓佢係咪日日戒嚴

48入面打你一身
俾口水飯你食 俾廁所水你飲

商場都好多臥底狗扮人
周圍望驚死人唔知係狗 作賊心虛咁

#將軍澳 #尚十
2037 尚十第三次藍旗

勿屌狗,有得走就走

我話我11走，邊度都冇講
我企係原地1分鐘唔俾？

仲班人信咩都冇做點會有事，d狗接受訪問都話要鳩拉志在嚇和理非

幾百人拉中一幾個火魔就大獎，幾唔中既其他和理非扣你48，收埋你手機，已經夠嚇死和理非

加埋屈你保釋，下次鳩拉再中就可以上庭唔比你保釋，冇罪都屈你坐半年等上庭

停車場後面圍左接近一百人續個搜同登記身分證

林匡正:停車場stop and search
黑警一陣再見到就拉

有冇諗過明日復明日

人數會越嚟越少

冇犯法可以走，不可信，至少告非法集結！

自己選擇 衡量風險

唔係點姐，都拉左囉
又去悼念班拉左嘅人，再俾機會俾拉人，無限loop呀

停車場後面
圍左接近一百人
續個搜同登記身分證

條友係著名5毛，快d block撚左佢

公眾地方行為不檢都夠死啦

其實唔一定係停車場悼念 停車場真係危，重狗

次次都幾百人比人抄牌人數都會越黎越少

搞到去上庭本身都煩

點解要一齊今日去
我就想要日日都有人去 唔同時間 無時無刻都有人去拜 將位活動變日常 唔係一日咁簡單

遲一日有乜分別
早兩個鐘唔對路順延
唔會花多咗時間

次次有人被拉被打散仲傷啦

自己衡量風險啦
又唔係第一次搞鳩你

停車場後面
圍左接近一百人
仲要對住佢地舉藍旗
續個搜同登記身分證

你順延一日，佢埋順延一日重狗囉。你要多人，你就要文宣。你有文宣，佢地就會預先佈置好哂。唔係話你順延一日就會一個警察都冇。你估721真係意外咩

我指好似唔見咗

咁樣同重陽清明成班人迫住去掃墓有咩分別
危險又易出事
有心既平日去有咩問題

手足唔好嬲 我明

#將軍澳
2043 尚德停車場 狗50 被圍人士約二三百人 宜家逐一搜身 登記身分證

象徵意義嘅嘢就咁執著
而家就唔慌唔少啦
咁就200個
第3次啦
唔該大家諗野唔好再咁天真
班狗唔會同你講道理

順延咗係佢哋企
你係屋企等
有乜所謂

百人而被狗記錄在警方個人資料數據庫！

佢地9企咪又係出糧
解決唔到重狗呢個問題
你順延佢又出多黎企一日

太天真 班狗口罩仲多過你

狗無論點都係一個大機構
唔會話你今日call off佢就唔去
今日罰企，佢聽日係到咪再後日先去囉

其實平日不嬲都多人去，而家純粹係紀念日咁，班狗越打壓只會更多人去，因為大家都知周同學係班狗殺死

將軍澳班畜牲警狗

希望入院手足無事

有心既日日都係紀念日 而家班狗就係個個月都捉住個幾個日子出黎捉人交數

你第日拜，佢咪第日黎囉，企吓有十幾皮收，有咩所謂

用人頭去獲得安慰感：
oh咁又冇咗200個，完來場抗爭仲繼續嫁

總有少部分人照去，到時變左人少又失敗撚消極撚全面進場。無大台就有呢個壞處

近百手足被圍

兄弟爬山

你第日去都係200個㗎，有咩分別

講現實說話就俾人屈毛

放緊

未就係
可以咁輕鬆係度9up就一定唔係現場
用人地人頭去換句抗爭繼續
真係痴撚線

無計班街坊真係唔會驚狗鳩拉，係做嘢手足唔好去被ss就真

浪漫主義 要畫面好睇呀嘛
9個月都唔撚化
你睇吓呢個po推咁慢就知啦
講雞丁zoom扑野就推撚到成個熱門都係
我係周梓樂嬲到跳翻起身都似

係，講到班狗好似唔識跟住順延咁
除非又乜都話乜鳩地下化 靜靜雞
咁咪冇狗囉，但咁樣悼念同搞活動 冇意思架

根本搞個有人既活動就要有文宣
有文宣有人自然有狗重防
否則以後唔好出去就最安全，
包保冇狗冇記者，其實冇人知搞手做過乜撚添

所以先話最好同區人

萬事要小心

希望無外區人同高危手足喺到

不嬲wfc熱門

#尚十
祭壇封鎖線內 2防暴雷明登長槍standby

等加又話搵到廢老卡，噴漆，豬咀，手套跟住又鳩拉

過多幾日就12號，到時實有撚樣開post吹雞

之後話唔去對唔對著死左既義士，屌曬你地港豬運動已完

求下大家諗清楚風險，唔好比d 柒頭情緒勒索

兩睇啦，好似而家咁多人，佢地淨係登記。如果你得幾個人，我諗拉左啦

尚十祭壇日日都有人去拜，有人去清理。
8號係記念日先特別多人

登記哂先放

我自己就住將軍澳 日日都行過
我見都有唔少人黎拜 包括停車場入面
唔需要要搞大家一齊黎 仲要預先俾d狗佈置好

Sor我已經盡力

而家每逢8號 21 同31 就好似班狗打獵日咁

見到但唔會推 人人唔同諗法

係現場既都唔會得閒上連登
由6月到而家有幾撚多冷氣軍師帶風向

全部身份證 check 袋 影樣 係事先放囉

一定有人磨爛蓆夜走跟住俾狗咬，佢哋要鳩拉幾個人真係可以是但拉

Short撚咗？
查到聽朝？

KT 海旁都有悼念活動....

但係好似無咁重狗?

有OT查到出年都查

2057 將軍澳站B出口 3綠防暴戒備

唔出去其實有咩問題，肺炎肯定少人加重狗下到底咁執著一定要搞活動做咩

根本e加次次都係為左set 個rb等比狗追

係咪冇曬活動就實係立刻輸，請閣下諗清楚

等都等到瀨尿

咁驚。以後唔好集會啦。

試過啦
理鳩你

#將軍澳
2055 1 特急應變 寶康路 右轉入 將中 pop corn 方向

我一定唔會去。大家咁驚。無意思

⚠所有手足注意⚠
非將軍澳居民請勿前往將軍澳一帶！
將軍澳居民請勿離開家中而免被拘捕！
⚠所有手足注意⚠

#尚十
2100 近廣明 30防暴增援 開咪驅散

#觀塘
2056 開源道 2eu閃燈停泊 車牌AM8815/AM8443) 車上9防暴 4防暴落地 2交通警截查緊私家車上2男2女

搞悼念有狗就有意思
你係咪咁嘅意思

快啲走啦。咁驚喎

#將軍澳 #尚十
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
2058獻花隊尾開始ss
ss完冇野就走得 唔排除日後作拘捕
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

大家可起佢底，五毛黎

又捉住一個啦。仲唔走？

block咗好耐

sir 屌你老母啊

走啦！大圍捕呀！好驚呀！走啦

唔明個活動仲有咩意思
都咁多狗 仲要去既心態係咩?
都過咗大半年 點解都仲要咁執着依類行動

送多幾個頭一定好有意思

2108 #將軍澳 #唐俊街 #唐明街 #廣明苑 #尚德邨 #尚德停車場
藍旗。
#蛋蛋俱樂部

不排除日後作出行動,咁樣已經又嚇怕一D人

射啦！走啦！

#將軍澳
2108 將軍澳 廣明空地藍旗 20防暴增援

收皮喇 到撚左先有300黑狗
事後馬後砲就最叻

#將軍澳
2108 尚德邨 再次藍旗

講下狗點查案鎖定疑犯

你係四毛！九毛

#將軍澳 #popcorn
2109 唐俊街唐德交界 sns 80-100 人

2110 田小十圍緊約150人

Popcorn 唐德街要記者！！！

仲有咁多人

2109 #將軍澳 #唐俊街 #唐明街 #廣明苑 #尚德邨 #尚德停車場
一批防暴警員增援，並指在場人士非法集會。
#hk01

田小十約50防暴

大家可以起佢底！五毛

有個廢老倒地

如果一班人話要避狗呀，第日先活動啦
但班狗第二日都出現，咁係咪又再第三日？
到第三日，結果都係有人比人拉，
咁係咪又係因為有活動既錯，以此推理，
以後係唔應該冇活動 最好？

所以比人拉，錯既唔係有搞文宣搞活動、想有人氣 呢個心態，
錯同大意既係 明知有狗走緊過嚟都唔走，分返清楚
搞活動本身就冇問題

而比狗拉緊冇意思，但活動本身有意思

留喺屋企深夜12點悼念
或者鍾意揀個禮拜三入南丫島悼念周梓樂
或者上山頂叫光復香港紀念彥林，一定冇狗，
但冇意思，咪就係講緊呢種

咁都唔明以後真係唔好喇，已經過咗大半年仲係on99
喺屋企最撚醒果種心態

2108 #將軍澳 廣明外藍旗，請提防警方往屋苑範圍推進。
#公眾安全情報

#將軍澳 #廣明苑
2113 將軍澳廣明苑 再舉藍旗

十二點收工！返屋企瞓覺！

蘋果一月手足中伏被捕

現埸冇全民豬咀就唔好咁勇帶豬咀啦手足....

#將軍澳
2114 廣明空地再藍旗

準備tg 衝驚

散啦

又拉女仔

嘩班狗罵自己友

落雨啦！收早

#將軍澳
2114 現時警力分怖

Oh! Blocked

咁多狗，就轉場 la
成個陷阱 set 左係道，唔好仲踩入去

封鎖區有口角

悔L, blocked

警察被commander 屌

綠狗衝曬!!!

蘋果有2個女仔見左樣
俾黑警扯左出去, 唔見左個NIKE 黑色書包, 所以無身份證

又呃到幾個

究竟我喺度睇緊d咩

Hi 冷氣

狗咬狗又做show

唔係大聲就贏

以為佢鬧個女仔, 但望真啲, 係鬧緊幾個癲左既黑警

其實現場班狗驚到仆街
要守住幾百人, 同時有幾百個街坊係外面圍住
如果現場千幾人發難, 班差佬死硬

2118 #將軍澳 廣明 再藍旗

九個月喇 做show咋唔好咁易信啊

拉咗兩個女仔

成日話咩有狗,重防仲出去做咩

而家黃色呢個身份已經引狗架啦,
想無事想安全 你一係唔出聲,一係做藍絲囉

香港人, 唔想有危險就唔好出街

唔認同

好明顯轉咗策略

比著係以前， 呢條女兩個手骹比狗扯甩都似，邊可能仲好似以家咁行黎行去叫自己個名。

PK鄧好明顯落咗order ，唔好做到個場面咁核突

原來係咁

根本依家係班狗俾人圍住

咩事

屌佢老母死黑警又捉女仔

蒙住面驚乜，佢地除咗罩先會淆

笑咗

聽左大半年啦
「200萬人一齊勇武, 即刻獨立啦」

發難唔到，鐵欄攔住哂……

發癲

驚閪咩.有槍
射一發tg 都散啦

你當係tvb劇睇就啱

屌你老母黑警

班狗worst case咪tg放題加實彈
班狗驚咩

兩個女仔唔好俾狗咬呀

其實係正常 唔好講到扯斷手係應該

有手足走甩!

似中學生

唔知起因

係... 真係克制左

咁多人 散得幾多得幾多

有手足突圍走甩

後生女+戴豬咀？

打到個手足暈咗個喎

一個前線都冇根本班狗就應該死撚開

#將軍澳 #尚德
‼️4衝已入村 手足請小心包抄，相信狗可能將於後面落地！！

唔清楚 maybe

ss幾百人個畫面本身就核突，大家唔好習慣

諗多左

班狗最驚果幾百人有人趁亂走甩
佢地個意識形態係絕對唔容許走犯, 搶犯
走犯係大獲過襲警

Ys
有咀=中

應該會放行

2123 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨 #尚德停車場
有幾名市民成功逃離封鎖線，現場市民非常興奮，拍手鼓掌。
#蛋蛋俱樂部

因為果到無人影住 呢個位全部記者係哂到都發癲 點拆

第幾次 應該好快又有開槍殺人

痴撚線 幾百人唔俾走

唉 帶走左

佢地要逗糧日日鳩企都阻止唔到
但係手足中招就2日

#即時地圖 #hkmaplive #將軍澳
2120

帶左去封鎖線出面

推呢個

希望無事

#將軍澳 #田小十
2123 防暴本來準備發難，數三聲就要人走，大批市民立即跑走

班曱甴企得咁密集，最啱玩通渠水

又係到交戲

邨入面拉咗個

希望大家醒d 真係諗下計點做 而唔係繼續盲目咁出依類活動

咁悼念活動係咁
係墜樓個位既4個月紀念日做
正如831半周年係太子站做一樣

蘋果話應該會放行

將軍澳行隧道岀九龍有路障！岩岩揸車經過，有大量狗車入將軍澳

to be fair太子易走好多

好奇？

打機殺完敵，轉頭殺人

其實係 唯一能力所及嘅得返呢樣

2127 #將軍澳 廣明外有一名封鎖線內男子被帶走，未知是扣查還是直接拘捕。另再度藍旗，請提防快速推進或後門包抄。

呃OT

好彩佢哋堅持留低

咪傻啦，跟本兩批人嚟

一定係轉咗策略
以前d 狗係強行拖離手足 然後鋤頸 打頭

頭先仲比個女仔企定定叫自己個名，冇串冇爛坐係到。

永遠唔好低估你既敵人

執勤時打機，推去問PK!!

大家企响呢度做乜？

諗下悼念係咪只係去出事地點獻花默哀，諗下可唔可以去狗舍伏狗，各區大把目標，用對方嘅血嚟悼念

個個月去指定地點被伏搞唔掂

：法例冇話唔容許

已經放行

打飛機都得

下，工作時打機都冇問題?

已經訓斥

大家企街，企咗七個月啦。

第幾次睇到呢類comment

Pk:你哋有邊個返工冇試過偷懶

但係佢要下線

狗公抄ID ,大家抄乜？

觀塘果班，7警都係觀塘出。

排緊隊既手足快d 坐低暈低call白車

PK:有關同事當時做法係唔理想,已經訓斥

射TG未呀, 好悶

Pk:其實我得閒都有玩呢隻game

咪傻 被消失

喺OT時打機, 係一種幽默既做法

今晚應該冇TG

#將軍澳運動場
2137 將軍澳運動場有大量豬衝停泊
有20-30速龍入左運動場

Apple Live Chat好正
D人開始講
警察加油 快死全家

要講多啲，屌到佢地聽到［加油］就失控

最大機會應該係收隊, 之後開始路障
回馬放TG

‼️寶柏閣狗上左18樓‼️
共3人2個軍裝1個便衣

借機拉與早前炸彈案

白tee男 鍾志海
🛑要家人

警察加油死全家

未知咩事上樓

警方於今日記者會明確指出，仍有與炸彈案相關的目標人物未被拘捕。

除關注尚德十字路口的大規模截查外，請多加留意其他地區是否有上門拘捕。

緊係啦
運動開頭俾人咁撚法

⚠注意⚠
要關注尚德十字路口的大規模截查，是否有與炸彈案相關的目標人物在場！

On lun9

呢排罪幾時輪到黑警執法

有都唔會出去啦
當人on99

警權無限大

其實而家和理非排長隊都叫到哂到下警力
其他人有冇可能係附近快閃到

算na，完了吧

個個站都重

屌用左不推文

又一隻

咁當我冇講過

家庭糾紛 岩岩見當區區議員出左po

尋日特登留番tko懷疑同炸彈案有關既而家先拉，引人抵唔住頸出黎一出手/口拉多幾件，好陰毒

而加玩快閃有病，而加狗機動能力勁過運動初期！

用支那機

係 都係冚家剷

又趕記者走

就算要玩都要靠街坊
玩完有屋企返

早期快閃係靠交通工具 變黨鐵後就玩唔到了

firm？

#寶琳 #狗屋
2153 1衝停左係狗屋後門
2153 一衝回狗屋
2154 一黑色私家車回狗屋 一衝經狗屋去坑口
2156一銀私家車回狗屋

黑警劇本應該想困到D手足唔耐煩，跟住有藉口拉人

老老實實我講得民陣可以開始搞返下集會遊行
咁驚法驚撚到去垃圾會選舉都未搞到

咩事都冇

見到有隊上門懷疑咋

拉咗個女仔入去 想做乜

記者眼利

快閃你都要事前探路加諗定行程
唔係即講即刻開工

你放心都得, 有活動日子黑警一定會加強全港各區曱甴力,
即係8號, 31號之類, 或者XX事件半周年
本身後勤都會出編埋更出黎

加上佢地機動性高我地太多, 同一定會係事發區域外圍加強人手,
防止有漏網+查區外入黎啲手足

黑警又諗住凶許智勇

撚你

而家出埋便衣,更加難

臨咩時政府吖 最唔可行

又嘈

好撚危險好需要勇武，但唔好挑逗夠
萬一班狗發癲咬人放tg,好需要勇武拖延比市民真

弱智?

搜查停
唔知想點

暫停ss

有人屌狗

但照查緊 on99

都係個幾招 派幾隻狗凶人引人屌佢 跟住乘機拉人 次次行走唔夠幾步又行返轉頭

由直播觀看人數可以知道抗爭熱度

迫到佢出tg就上升架啦

大家大聲啲叫狗公走，佢哋就會走㗎啦！出力啲啦！

次次都係咁，冇去認真去面對個問題

係要做啲嘢，但係唔好亂咁justify

條友傻鳩黎次次9UP冇極限, 引你同佢嘈

又到巴士站

有險可守個班又唔撚出面做野
街頭抗爭又唔夠打
經濟攬炒就人地炒就得,自己份工就唔炒得

你話短期來講有曙光既野就得返4月美國個制裁制成點
遠d就9月立法會選舉

次次都係有曬日期時間地點公佈，然之後黑警佈撚署曬

而家仲要唔夠人加活動減少，隨時2-3抗爭者 vs 1個黑警

依樣嘢真係好心諗諗，佢地咁多時間部署其實對現場好不利

點解唔行去狗群入面，叫佢哋帶出離開道路呢？

多咪又話人做冷氣軍師

你搵邊個承認你 鄰國想幫點出聲？

唔係遍地開花，唔睇直播唔通行山入將軍澳咩

唔係講緊現在有幾多人
會落場嘅人依然會落場，但關注嘅人真係少咗
每次見到濫捕每次見到流血都茶飯不思寢食難安嘅人真係少咗
和理非真係冷卻得七七八八

許生又最無存在感變到次次都見到佢

Sad but true

唉 不過熱度有下降係真
已經好多人入左支持黃色經濟圈就算嘅階段

我睇完大灣暉喺myradio到受訪，對立法會戰線真係唔太樂觀，始終支共太多嘢可以做，DQ.........

唔準？
我睇蘋果YouTube 有一萬人睇緊喎

好奇會唔會有班淺藍變淺黃跟住又變返藍

防暴沖咗入車站 RTHK

#將軍澳 🛑🛑🛑
2219 唐明街公園對出 um9427 白籠 15速龍落地

唉...直播都好少人睇....
輸左..

唔好用比條生路呢d term

YT蘋果成萬人

巴士站散呀

無可能長期 繃緊狀態

起底 失敗撚黎
Block7佢啦

又鳩左個？

一男子帶走

拉

講名啦

個女仔做乜比狗拉左

冇高見唔等於實際現場做嘅嘢就好高明囉

好簡單嘅邏輯

一刀兩斷啦

風高物燥

巴士站21物業 白衫正在SS

講真好多已經歸邊，唔需要靠睇手足血祭保持

一出手打狗就冇人幫

2230 #將軍澳 整合

-尚德廣場巴士站外及巴士站內 多次舉藍旗 防暴與記者發生衝突 防暴情緒失控 數百街坊與防暴對峙 防暴呼籲群眾離開
-立法會議員 許智峯 曾開咪與警方對話 但被警方稱 許 煽動群眾情緒
-尚德巴士站 曾有防暴手持胡椒噴霧 突然推進驅趕在場人士
-防暴進入尚德村範圍及制服1名男子
-將軍澳站各出口都有軍裝戒備
-唐明街 1白巴1鬼私往尚十方向行駛

葉常明 (同音) 已被捕

？

依樣野講左好耐, 未有方法解決
現代社會好難放活動消息唔會俾黑警啲臥底知道又可以傳消息俾多人知道
今日係指定日子/地點, 佢調多平常1成狗力守大範圍半日都得, 亦有換更

除非和平事件就做到絕對和平同唔屌狗,否則風險一樣

我地試過嘅方法:
好遲先公佈活動地點/時間, 但最後都係受制於對家嘅機動力而實際冇大分別, 動員力仲少左

只係區域TG動員, 但有隱藏曱甴係度收風

小隊出擊間唔中可以做到少少野, 但相對風險極大

立場LIVE睇到有個女仔比狗拉左上車,好似無講名

我比較悲觀，經歷2014/15之後幾年大家應該知道係咩一會事

當然2019至今嘅事同當年又有好多唔同.....

每個月8號都有得睇
應該已經習慣咗

其實香港有無黑客，我知道有啲黑客識入隻政府機關電腦，唔知香港有無呢，純學術討論

係鬼
一平靜就變返藍, 話人搞事

2233 #將軍澳
有消息指，調景嶺站有一名戴豬咀的新巴司機被捕。

香港人好有勇氣。叫咗三個鐘啦！再叫到十二點就可以趕狗走啦！

所以先要用唔同方式嚟維繫 下下用血用人頭 只會有短期效果

一有錢派就現晒形

好多人話寧願唔要一萬喎

班狗開始癲

係囉

嗰陣時佔旺真係估唔到，無啦啦可以一湧而上

點解一定要喺香港?

因為根本無事前預備,臨時先決定

講開又講，飯民早應該要喺立法會拉布抗爭

如果今時今日都可以做到咁就好喇

係,係估唔到當年有人叫,就有人做

而家即時清你場,佔到都無用

一盒紙巾相認

依家仲邊拉到 當年改議事規則又唔出聲又唔總辭

四眼仔眼神好堅定 無被兇到

香港人好鐘意比狗玩！唔鐘意玩狗仔！

唉，好撚抵死.....

6月

btw佔領已證明係唔可行策略

做狗老婆就可以人獸交了

ss快d啦

tommy都喺度

tommy 畀狗搜緊身

我所指嘅係行動力

我都唔覺陣地戰有著數，尤其是唔夠人的話

就算有行動力,無相對既武力都係唔得,而家班狗太癲

咁入侵完啲黑客一定有行動組嫁嘛，你知啲黑客唔係講玩嫁

2255 #將軍澳 #手足投稿 將軍澳食完糖水要留意 黨鐵有職借咗衫比狗cosplay

又咁講,今次行動力其實係比當年更勁,雨傘其實堅持時間唔係好耐,而係如果唔係689放水,其實可以好快完咗,我唸你問10雨傘朋友,九個都讚緊你地呢班年青人

true

at this point, 我理解移民撚嘅心態

大埔超級城附近，有數人被便衣警員制服，當中包括兩名區議員，估計與現場拍攝有關，但其餘人士未知是否與炸彈案有關。

本頻道提醒，今晚警方可能正進行「聲東擊西」，凌晨開始的拘捕行動仍未結束。

#安全威脅觀察

唔係第一日嘅事
TKO幾個站同班狗好似特別friend咁 成日都有cosplay又會俾喬裝狗自由出入控制室

唔知會唔會比人拉埋

14

apple訪問緊

又不推文左

但係佢地消耗得太犀利

ok , 下個月睇嚟會係

全民全港落街燒衣畀死去既手足

祭祀活動不應限於單一地點

睇係點睇,我係唔認同

大家企响條街度，你眼望我眼。想做乜呢？

班狗都話可以呃ot 黨鐵班垃圾都唔知搏咩

太沉迷圍屌警曱, 深夜係事件區域太低安全意識
遇到警曱唔識冷靜處理一黎就屌柒佢, 佢地就專捉態度差嘅手足走
口頭勇武係冇用, 圍屌都要確保安全先,
你可能唔介意被咬, 但事後有好多人幫手跟進你

再過45分鐘，射TG跟住就可以收工啦！

嘥氣啦
至今都親政府嘅冇得救

屋企要人

有啲阿伯成日大聲屌
好易引差佬埋去搜身

捉十歲，大家都當無事呀？

你地好撚廢
屌又唔俾屌 扔野又唔俾扔
香港人冇資格嬲

而家唔係唔走,係唔比走........

狗公捉哂港女喎！

狗公今晚好開心！好多港女

Blue flag

港男好癈！唔可以保護自己條女！好快港女會愛上狗公！佢哋保護力強！有膽識！

又屌狗藍旗:o其實好無謂

真係唔知點解得TKO先好似有cosplay 其他區都係入控制室

無啦啦兇鳩個紅衫

黨鐵大把藍血人 唔出奇

Can’t agree more

點解大家覺得同大陸狗講嘢，佢哋會聽呢？佢哋叫大家走，大家又好乖喎！在爭取什麼呀？聽狗話呀？

有冇人記得 721 條7 頭話無可能 check 到咁多人身份證
屌你衣加 就得

好多popo 退休都涉獵好多範疇
開d 保安公司
做d 顧問
尤其政府係股東

前線真黃都只不過係低層前線

其實ss緊係咪應該停一停屌狗…

真係憑咩

多咗堆防暴

大家如果真係好驚大陸狗，不如唔好搞啦！浪費時間！

幾個月前，藍絲在北角倒汽油在路上。狗公好驚

又入邨

大量人被ss

#將軍澳 #廣明苑
2353 廣明苑內最少2人被制服

全部人落嚟比狗搜囉

今晚陰啲陰啲可能幾十個

有個跑走 係未捉左?

所有人出嚟啦！都驚坐lift 呀 ! ?

竟然係到討論邊區警察比較溫和,真係笑左

以後更難玩
因為將會新增2500警力
當中1500是專門應對示威

PTU增1500人 消息：防暴隊常規化

香港女人勁啲！男人癈柴！

遲D 仲會請多2500人
更痴線

老老實實勇武抗爭唔係軍事級係冇出路

無人幫個女人！

有幾個便衣拉咗個黑衫手足

今晚可以見到香港人無膽，又癈！

香港人同啲狗係好老友嘅！

Ptu係內部提升
多數係請P.C.
用人工福利吸引人入職

依家我哋根本未夠班
不過及早發現問題係好事
好過出面仲有人發緊啲浪漫主義夢

係咪即係PTU Tier 1常規化
無示威出去抄牌？

烏克蘭 都係靠佔領廣場+陣場戰打嬴

主要係睇你勇唔勇武

烏克蘭係靠有軍火

我哋一有陣地就會鬧交

啲人企響度好乖呀！無集會呀！奇怪！

得極小數人有槍, 大部份都係掟石頭, 掟雞尾酒
睇過D示威片就知

好啦！十二點啦！收工！

今晚狗公win !

入channel認人呀

MADAM 又發咩癲

Ptu應該轉哂防暴

係請多左PC填補升左上ptu職位

將來有集會，狗公有殺！大家就話多謝！Right ?

人哋企響度好悶架！比多啲人佢哋啦！收工啦！好悶

地鐵準備收工
手足揾其他車搭
或踩單車返去喇
唔好行寧靜小路

係 所以體制內抗爭不能主動放棄

班pc垃圾

又多廿人被捕

41

又一堆

唔出刀, 好心就唔去出黎送頭啦

撥款請多2500人 ptu常規化 以後日日喺鬧市同住宅區擺陣同你玩軍管都仲得 八區開花每區擺定300狗對付你地

大旅遊巴
屌

唔知第一位手足醒返未

一早泊定

有冇辦法擁有軍事級戰鬥力

一早講明咬人圍捕
你班人又唔聽
仲走去企食花生

希望我呢個po救到手足
一個都好 一個就夠

去做美國總統打7中國

烏克蘭始終都係民主國家
示威者代表到相當民意, 親俄總統點奶俄都唔敢無視

人地係沖入左個議會就贏左?
香港入撚左立法會都係連條毛都贏唔到

救到好多人啦
今日算咬少咗好多
個個出聲叫外人唔好入去

人哋贏在個國家唔係under 俄國

佢地自我感覺良好

傷心

無消息

我喎？有無去財經台？

Iphone 8+喎